一人一post 投初選

聽日 咩日子
仲唔集中文宣 和你投

大家一人一post 講初選
要洗版
米撚講廢話